拍拖唔夠一年 碧咸21歲大仔同《變形金剛》25歲女星訂婚

英國前球星碧咸（David Beckham）與「辣妹」Victoria的21歲大仔布魯克林（Brooklyn），與出身豪門的《變形金剛：殲滅世紀》（Transformers: Age of Extinction）25歲美國女星妮歌娜佩絲（Nicola Peltz）傳出訂婚！

布魯克林與妮歌娜上年10月開始拍拖，最近因為新冠肺炎疫情，布魯克林留在美國與妮歌娜同居隔離，感情發展更加深厚，布魯克林被爆更已向妮歌娜求婚成功。知情者透露：「布魯克林已經同洛杉磯嘅朋友講佢同妮歌娜訂咗婚，喺佢哋圈子已經通晒天，佢哋糖黐豆咁樣。碧咸夫婦已經認同咗個關係，成家都為布魯克林感到好開心，因為佢之前幾次拍拖都唔愉快，今次佢哋覺得佢終於有着落。」

布魯克林之前曾與23歲美國女星嘉兒莫蕊茲（Chloe Moretz）與23歲英國女模Hana Cross拍拖。

布魯克林（左一）與妮歌娜（右一）早前飛回英國探望碧咸一家。

好大波

幾正

個仔咩職業?

兒子

佢有舖姐姐癮？
幾條女都大過佢

20年後：41歲碧咸大仔榮升岳父

條女個樣好唔擺得
過多兩三年老過佢老母

條女可能為左親近碧咸

根本就係想食父子丼

🤔

之前呢度巴打同佢做過同學
條蕃薯好似書都讀唔掂
點養自己

碧咸個仔有冇需要諗點養自己

成世都俾人叫碧咸個仔

外國有錢人唔同華人二世祖
碧咸一日未死
佢會有幾多錢到手
養佢一個都可能無所謂
娶埋老婆可以唔靠自己

推 你若放棄 誰衛我城

佢可唔可以剃鬚?
啲鬚唔密又留鬚好猥瑣

做下model 影下雜誌封面餓唔死掛

可以好似佢咁尻fingfing溝下女又一日
我比人叫足一世都得呀

爸爸

淨係用"碧咸個仔"呢個名都輕鬆賺幾億啦

如果我係富2代 我一定日日屌女 做人渣

兒子（碧咸）

接個talk show講下兒時既生活又幾十萬

兩年啦
畀盡

咁弟時佢生左個仔 應該叫佢做碧咸個仔定碧咸個孫

個樣仲殘過佢老豆

孫興民

投票
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派

好撚兒戲俾到盡兩年貨仔

有乜所謂啊你估呢個朵咁易得到架

碧咸大仔真係廢人一個
無一樣野得
溝女又要靠老豆名
死廢青

二仔細仔原來已經咁高大

留名兩年後離婚

一般係“兒子”，不過佢非一般，佢係“碧咸兒子”，高幾級。

食軟飯都得啦，條女屋企仲有錢過碧咸兩夫妻

職業：兒子&老公

條女其實都係靠屋企
不過佢係真係名媛中最靚嗰幾件

真識食，靠老竇個名嚟屌屄

條女想食碧咸啫

覺得Chloe Moretz正好多....

大個左唔掂。。
大大份又矮

不能同意更多

外國離婚當食生菜
有一半搞緊離婚
另一半結緊第二次婚

真啊
佢之前所謂用興趣
鳩影左堆相都夠開相展

大把人慕名捧場

大把錢，又多女有咩所謂

幸福賓周咁快封盤
大仔唔識玩

屌 啲女咪又係幫佢奶到乾乾淨淨

碧咸個仔

新聞話條女家族有錢過咸爺

條女目的根本就係老爺

好多人成世人都無人叫得出佢個名

要驗眼

詳情參考林子祥個仔

條女襯大仔訓左 潛入咸哥間房啫

老爺如果一個人係屋企好撚危險

70年後
碧咸兒子昨晚醫院逝世 碧咸遺產分配將由碧咸律師公佈

21係咁
到佢31就會搵返啲20左右

係有錢好多，條女屋企最少有10幾20億美元身家

叫碧咸三世

佢個仔個樣

條女係咪演變型金剛 ? 個樣又幾似喎

係佢

你唔撚好理
總之碧咸全家都冇名嘅！

條女老豆超級有錢 分分鐘有錢過碧咸

SON

👦

睇新聞
有錢過碧咸都差不多四倍

唔知幾時離婚

0正皮

係碧咸個仔個仔

狄龍個仔
曾志矮個仔
成龍個仔
星二代黎講都算垃圾
連洪天明都不如

洪天明假假地都係著名獎金獵人

Brooklyn真係好撚型

根本為咗拉攏同佢老竇嘅關係
你估呢件柒頭冇人冇物出相展有冇人理

你一定係青頭仔

離硬婚

曾國祥同房祖名點衰過洪天明啊，用花之戀計就洪天明贏

其實我覺得幾襯
無論外貌年齡同背景
之前條女好撚樣衰

Romeo 愈大愈型

房祖名ok啦

ok垃圾

關你叉事

碧咸個仔都要求婚

由兒子晉升做駙馬爺

son of a Beckham

人地ig出一個post多過你搵一年喇on9仔

av 情節，老爺我要
家嫂你對奶奶比奶奶對奶奶仲好揸

一定係啦 因為佢個仔都係叫碧咸

而明明佢自己都係叫碧咸

搞大咗？

米奇個仔做導演唔錯

😨

淨係識哈七

佢老婆分分鐘養埋佢

條女有冇見到條仔老竇 即刻濕撚晒

講真老竇到而家都仲係靚仔過佢啲仔.

碧咸大仔真係一個笑話之前睇新聞話佢考入咗間都幾出名嘅Art school。點知條廢柴因為太掛住老母所以要退學返歸

除咗揀咗個富爸爸，到底佢人生仲有咩成就

第時有得分身家係分花之戀

2仔靚仔好多

真 我都覺得佢係最靚仔

好過你名都冇呀，成世比人叫死毒撚，垃圾，柒頭

你睇佢依家啲相殘哂 成個Justin bieber咁

我夠錢過英國退休架on9仔

佢老婆仲有錢過佢好多

窮人思維

利，窮人

個仔唔係姓碧咸咩佢老豆叫David呀

d鬼佬好興離婚
玩下手一年都無就離

劉鑾雄個仔

佢搵好撚多錢架

連登巴打擔心碧咸個仔點樣生活

關閪事咩傻鳩
似弱智多d

父幹真好

青頭仔

笑死 人哋不知搵幾多錢

貧窮限制左你既...？

留意返 佢真係姓 Beckham

模寫真都賣得多過佢

去乞食？

鬼婆嚟講好普通

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #移民走資 #國際戰線 BNO「5+1」 #光復香港時代革命 #特區免簽地位

條女係套戲度好撚正

建議吧打去check吓隻眼

JB食過,可能又係吸毒妹來

Victoria beckham 以前spice girl 咁出名都搵唔少，而家佢服裝品牌又好似搞到風生水起咁
我覺得分分鐘搵得多錢過碧咸
富爸爸富媽媽

佢老豆US$1.7 billion net worth

佢幫佢老豆做接線生
都多過我呢d人搵一世既錢

應該會勾引咸爺

點養自己
唔講佢直接去做代言人果D
淨係ig出下po賣廣告已經唔憂做啦

幸福賓周

碧咸兒子入咗嚟負評每一個「兒子」嘅回覆

呢個post酸撚到

分家產, LM

起碼都要捱到條女老豆死先得， 應該唔洗等好耐， 都成70幾

Brooklyn今年一月在IG宣布與25歲的妮歌拉拍拖，妮歌拉來頭不小，除了是荷里活電影《變形金剛︰殲滅世紀》（Transformers︰Age of Extinction）的女主角，其父更是美國億萬富豪Nelson Peltz，Nelson Peltz坐擁過百億港元的身家，比碧咸更有錢。

明明條女都好有錢
分分鐘係Brooklyn 分人地身家呢

三幾年前佢籌組Inter Miami都要搭上搭，勉強爭取到孫正義、Marcelo Claure、MasTec入股先埋到班，今年幾場波輸晒，咁就俾卡雲尼、韋利安嫌棄：

之前聽過佢間嘢想申請政府補助🇬🇧

冇嘢有趣得過幾位公子都以阿媽為奮鬥目標，獨獨Harper Seven呢粒女想做阿爸衣缽傳人🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿⚽

佢愈大愈醜喎

Av 情節 最後心抱 走上老爺床

你揀晒d最醜嘅 無嘢講啦

我覺得2仔基因最接近佢老豆
哈7女仔另計